(求置頂)低風險罷工

大家要智取
唔好係少人嘅時候硬碰

所以。。。

大家千祈唔好將釘扔晒係公路到
千祈唔好帶氣球入黨鐵站
邊個阻我番工我實屌到佢仆街
香港人是不會罷工的！

利申 今朝6點岀門番工 啱啱先到

推

求幫推

Agger

Push

我用最卑微嘅態度，求吓你哋

香港人，忍無可忍！

幫推

推，好危險

Rock rock ho ball ！利申已罷